Chinazi 係點發音先正確？

讀「猜啦斯」定「支那私」？
求英文達人教我讀

統稱：癡乸線

支那碎

差那支

支那屎

唔錯

覺得好 請廣傳去tg 同各大fb post

支nazi

痴乸線

Chi痴na乸zi線

支持nazi
明白了

痴線

Push

次啦匙

一定要日讀夜讀讀到「次啦」呢個音入腦

廁Nazi

點讀Chinese 就點讀Chi-nazi